同fd打機有感

打LoL既Ng輸其實有咩咁大不了?

失敗就重來一次

不嬲要累輸啲台仔先好玩

打機最重要都係同fd玩既姐，輸贏其次囉，失敗大不了咪再黎一次囉。

但係啲fd下都在在意輸贏搞到我都唔想玩